冚家剷石房有樣學樣，做跟尾狗學人開記者會

其實都多餘,我地示威係對政府,佢地會有自己料嗎?佢地點代表政府去答

係咪講下啲藍店有幾撚慘之類

呼籲記者杯葛佢

人間記者會
民間記者會就話要強調係市民開記者會啫

條垃圾石房有要強調「人間」 係咪想暗示有地獄記者會同天堂記者會
想搞諷刺都唔好咁柒呀

得三間紅媒睬佢，好鍾意報愛字頭示威嘅CCTVB都唔睬佢。

以下係佢FB，大家識做。

又一次證明啲垃圾藍絲狗冇創作能力,最叻就係抄人 ，果然係支那種DNA

願榮光歸香港 ---> 願平安歸香港

民間記者會 ---> 人間記者會

on9 低質 超柒

笑撚死

諗起雲海話
呢don9仔 係上面完全冇人識

拉
樓豬真係豬

Hkg點呢

撚樣

條女好似model黎 ? 咁藍既

有幾多記者去左